# iris_minibatch

Ini adalah project untuk kasus dataset iris yang dilatih dengna menggunakan jaringan syaraf tiruan atau neural network (fully connected layer) dari tahapan preprocessing sampai dengan tahapan production
